🇳🇬唔出義和碑，輸0:3好正常呀🤣

死老野快d收皮啦

真

出既話輸多3球

咪on9,之前次次對曼城出我都有好表現

幾時比返個名我？

出左都一樣

收嗲啦

出嘅話應該贏3:0

點都好過出黑碧啦

起碼有得踢

你射12碼應該入
至少破蛋

出完樓豬會輸到5：0

好正

都係垃圾

6粒

對曼城出左輸5球以上

快d同爺爺一齊躝

真係又唔出 屌雲加老母